奧斯爾與土耳典總統晉餐再受抨擊

【Now Sports-體育】因為與土耳其總統過從甚密，被球迷大肆批評的奧斯爾似乎未受夠教訓，今次更參與總統的宴會。

身為土耳其裔德國人的奧斯爾（Mesut Özil），日前被拍到身處伊斯坦堡出席土耳其總統埃爾多安（Recep Tayyip Erdogan）的宴會，「大眼仔」的未婚妻亦在現場。這並非二人第一次見面，上年5月奧斯爾因為送贈球衣予埃爾多安，不少德國球迷都心感不滿，甚至連國家隊教練比亞荷夫與及德國足協主席都有批評事件，看來今次事件的回響亦甚大。 雖然奧斯爾是土耳其裔，但因為其德籍身份，與該國總統見面顯得甚為尷尬，同時埃爾多安的風評亦差，因為他在國內收緊了言論自由，更被無國界記者組織指責土耳其的人權狀況不佳，甚至稱該國為「世上最大的記者監獄」。如今再次被拍到與埃爾多安有所連繫，似乎將進一步影響奧斯爾的名聲。

咪煩啦 你班德撚都唔當佢係德國人囉

奧b我屌你老母

是撚但啦 條友都半退休狀態